我可以一邊追韓星，一邊抗共嗎？(忽發其想)

首先，我是一名木木（Mamamoo粉絲)，剛剛入坑不久就傳來噩耗，就是玟星開微博
在IG， F B相都看見許多香港木木有微言，甚至很失望，我在想，假設許多香港追星族都是本土派，勇武，起碼係黃嘅，我哋除咗喺度圍爐取暖，用我哋偶像唔認識嘅文字喺度唉聲嘆氣，或者鬧佢地之外，有冇啲實際啲嘅方法可以俾我哋嘅偶像明顯地知道香港嘅粉絲唔想佢哋賺大陸d污糟錢

可能你會覺得開唔開微博Account，去唔去中國內地開演唱會，去唔去中國活動，係公司嘅決策，但係實際上韓國嘅明星風氣，係同粉絲有熱切嘅互動，係好多時候都會順應粉絲嘅意思尤其是喺演唱會現場

我想講嘅係
當喺演唱會，或者粉絲見面會舉行嘅時候
粉絲組織可以喺應援物品上面加上香港人訴求同革命嘅字句，呢一個係對我哋偶像一個好明顯嘅信息
如果本土嘅粉絲數量夠龐大，大家一齊舉起同一樣嘅應援物品，我唔相信偶像睇唔到
更加可以造就到國際新聞，成為一種文宣
仲有另外一樣我哋控制到嘅嘢
應該係話粉絲可以控制到嘅嘢演唱會大螢幕播放嘅粉絲應援片段

通常都係播放一啲作為粉絲好想同偶像講嘅打氣說話同埋感動偶像嘅畫面
利申我唔知道點樣可以同主辦方溝通先至可以直接喺演唱會現場播得條影片，我只係一名半生不熟嘅韓粉發下夢諗吓野
但係應援影片係十分常見
唔需要多，最後5秒鐘吖播放香港粉絲嘅抗爭片段，被警暴的片段
喺大螢幕上面播，台上台下後台全部人都睇得見，同樣做到文宣效果

依個方法，只要香港唔同韓星嘅後援會都願意做，應該唔難實行？
倘若有啲韓團例如EXO Got7 gidle 有中國成員喺入面，咪唔參佢哋粉絲玩住先囉
我哋首先將個目標定係一啲全部都係韓國人，或者冇中國人嘅韓團先？
Mamamoo twice Gfriend ITZY EVERGLOW
之後下一步再係一啲一早有中國市場嘅韓團上面做
IU 少時 甚至防彈

最近疫情爆發，所有韓國明星都唔肯過嚟呢邊搞活動，趁而家有個咁好嘅空窗期，不如我哋作為追星族，都試吓坐低傾吓有冇可行方法？我追星🤩，我也可以同時愛香港🇭🇰

大家比下意見丫
帶返個頭盔先，我知道我冇腦又蠢又傻仔，但係我有努力過變聰明㗎，只係人蠢冇藥醫，唔啱聽唔好打我

好易俾人屌騎劫 因為令你偶像左右為難
佢應該都會O哂嘴唔知俾咩反應
唔同彩虹旗個啲 通常同個明星related

其實尼，只要韓國民情反共，就算經理人公司有幾多利益係大陸都要跪，始終韓國市場先是最主要，所以，connect到韓國反極權反獨裁反北韓就得啦應該。

但係韓國公司見到大陸咁多水，當見到差唔多時間啲民情減退，又會攻返入中國大陸，長遠來講唔係辦法喎

到時候可能韓國網民強逼造星公司取態，你知啦，韓國民族性有d極端，黑粉文化都是得韓國先見到，自己明星都可以殺我真系大開眼界。又或者鬼國先封鎖韓國明星到自己宣傳，唔比影響其意識形態尼？未來既野冇人知